如果班狗下次再霸住黨鐵嚟做休息室

就攻擊通風系統，封邊個站就攻邊個，送它一個火炎魔法

抽風系統真係好重要嘅，唔好搞到其他人
我公司有啲人好鐘意行去後欄抽風口食煙，唔知係未冇公司太窮個系統冇過濾，成個Control Room都係煙味，個個一路開工一路食二手煙
但正路地鐵咁大個車站應該有過濾同埋抽風系統嘅

燒門口其實冇咩用

煙係向上升，門口係向落地底

你唔搵野抽落去下面何來有新鮮空氣

辣椒油好攻鼻

門口唔會抽風落去地底
通風大樓先會抽風入去，同埋抽風係雙向嘅，可以轉做緊急模式，即係由地底抽風抽返出站